新手 求評

細佬啱啱學攝影冇耐，呢份係第一份功課求評

重點係?